約咗人今晚去西貢晚餐，仲去唔去好？

天文台會在今日下午3時至6時之間改發三號強風信號。山竹環流廣闊，風勢猛烈，隨著山竹進一步逼近珠江口一帶，該區午夜時分天氣會迅速轉壞，有狂風大雨，天文台會在明日凌晨考慮改發八號烈風或暴風信號。

已經係西貢

你住西貢？

考慮

點解唔去

天文台都信？燒壞腦呀你

去呀

你唔去同陽萎冇分別

去啦
單程路驚乜嘢啫

我去長洲野餐都未驚啦屌

好好天

You去西貢拍拖？